正字台手足們早晨牙

😁😁😁😁😁

牙你老母

我討厭正字

黃洋達

早安牙何ching

早牙摩寧✌🏼️

早牙清

不了，香港就黎滅亡人人都要關心正字✌️️

系+2台，禾地+2gc

吾好搞串個babbie牙

🐶🐶

ching有無心水？

今晚痾煙皇馬

跟

何仔早晨

Ching唔是返高登咩

理念係金錢咁咪強上加強 ?

清手字幾靚

我迫不及待好想論政了